用香港車牌換英國永久車牌，再喺歐盟其他地方永久揸車得唔得？

小弟而家喺英國，但國際牌淨係可以喺英國揸1年，聽講香港牌換個正式英國牌都係60鎊左右，不過我之後又會搬去德國，咁我拎住個英國牌又可唔可以永久地喺德國揸車呢？

因為德國好似特別麻煩，國際牌淨係可以用半年，另外考又要成皮幾兩皮野

脫歐

應該幫到你

係，我正想講英國而家個情況好尷尬

exchange嘅意思係比錢換德國牌就得定重新喺德國考過路試咁解？

應該係免試換
你要check下德國運輸處

You do not need to re-sit your driving test. The cost of exchanging your driving licence is around €35 but it varies across the country. You would not need to have the licence translated.

唔知個網嘅資料啱唔啱，最樂觀應該係比60鎊轉個英國牌，再比35歐轉德國牌？

如果係外國牌轉英國牌再轉德國好似唔得
你最好Send email 比德國個邊問下好